有冇巴絲係大陸出世

近排係連登見到好多人屌人地大陸出世
其實係咩原因
利申 大陸出世

全部都係香港出世

主要用嚟打丁，冇乜特别

我

唔係

我覺得本土派嘅支持者裏面好多都大陸出世

梁天琦唔講自己係大陸出世 咁佢咪又係同一般香港人一樣
究竟點樣定義咩係香港人？
出生地？？？

算啦

香港出世 有BNO 身份證Y字頭
第一次去台灣申請入台證 手續簡單過非香港出世既人
除左呢幾樣好似又冇乜特別

巴打好憎大陸出生既人？

做好自己算啦